# Лекция 3

## Эхо-сервер

## MPMCBlockingUnboundedQuery

### Пример про пинг-понг

## condition_variable

## Как устроен стек и как переключаемся между функциями

## The Caller's rules

## Ссылки:

Calling convention:
https://aaronbloomfield.github.io/pdr/book/x86-64bit-ccc-chapter.pdf
https://www.uclibc.org/docs/psABI-x86_64.pdf

Пример с in-memory буфером между потоками:
https://userver.tech/d9/d90/samples_2tcp_full_duplex_service_2tcp_full_duplex_service_8cpp-example.html

Condvar:
https://en.cppreference.com/w/cpp/thread/condition_variable